八男稱「可載回家」 20歲少女遭綁起輪姦

日本富山縣發生輪姦案。一名年約20歲的女子，在街上遭8名男子搭訕，稱可載她回家，卻將她帶到公寓輪流性侵。警方已將8名疑犯拘捕。

事發在周日（10日）晚上6時至8時，日本富山縣一名20歲女子獨自走在路上，被8名25歲到31歲的男子搭訕，訛稱可開車載她回家。豈料8人將女子帶到公寓後態度突變，將其手腳綁起，輪流性侵約兩小時。其後女子趁機逃走並報警，警方在周一（11日）在公寓附近將8名疑犯拘捕。

8名嫌犯分別為村中圭介（31歲）、堀下峻（30歲）、鄉倉郁也（30歲）、上谷知也（30歲）、松本浩之（30歲）、後田知之（30歲）、土林礼征（27歲），及端保貴大（25歲）。有部分人承認罪行，但有人辯稱事主屬自願性交。據了解，8名疑犯為同事及同學關係。

（綜合報道）

估錯地方，係咪睇得太多h漫

咁多30歲

地獄鬼國

同學

點解會like輪姦 第一位就爽 冇第三者dna同條女肥閪交合
但最後一位就慘 集各家之大成 條j唔知同幾多男人既dna加埋條女一齊交合

有得食仲咁多gi gut

雙手 雙腳 三穴 雙乳
大家包剪揼分工一人一邊

以前已經有一單，個女仔死得好慘，有啲犯仲在生出埋獄，呢世界係無天理!
日本人品行其實係得啲on9哈日狗吹捧到神化晒!

勞資糾紛

咁似曾相識

求番號

一班大法師

拎殺人犯去比
咁全世界國家都係垃圾
不過世界上得支那一個國家會咁樣踩人

係，呢個真，日本好危險，你千祈唔好去……

就算條女拒絕都唔會走得甩

av 睇得多啦呢d

所以我日日都踩支那賊種...

全世界有邊度唔垃圾,不如你話我知...?

垃圾國家

富士山下的櫻花

日日都踩支那賊種?
大我啊?
比人踢爆左你地支狗手法先拋呢句出來姐
以為咁樣就可以掩飾?
天真

你都on9嘅，每個地方都有好人同壞人架啦，不嬲係講緊邊個地方特別多壞人。

日本人都話以為係外國新聞

yes, 唯獨是某啲國家唔願意承認其國民公民質素低劣

香港唔會發生呢d事, 原因自己諗下

因為只要比千幾蚊就可以拖手！
出部IPhone就可以錫錫
點解要輪姦呢？

御場典事件？

入黎前以為印度

睇題目以為係台灣

我都以為係 估唔到發生喺咁文明既地方

以為新北

重以為係台灣

垃圾日本呢個狗國真係一世都唔會去

點解一個女仔可以上一班3唔識7GA男人架車

竟然唔係新北!!!!!!

唔似印度，如果係印度，受害人無咩可能生存到，屍體仲應該受到嚴重摧殘。

貪囉

奇拿做野未

日本狗

男人到左30歲仲係單身真係會心理變態, D觀念扭曲哂好恐怖

睇字啦 同學同同事呀

仆街 諗起下下深喉頂到盡 再抽插

唔係個八個男人係同學同事咩？
識個女仔嘅話我估唔會用搭訕嚟形容掛？

估台灣嗰啲
台灣邊會有強姦

換個角度撚下 插一插就=插左8個人

LM

睇標題仲以為印度

點解8個人睇住都可以趁到機走咁勁

刺激

Snow white同7個小矮人咩

新北一般唔會咁hardcore

屌左兩粒鐘仲有力走
班架仔仲唔係牙籤仔

樹大有枯枝
不過支那係枯樹

咁易氹到落搭

懷疑實情係 條女以為係AV公司招素人
點知原來係真輪姦仲要無錢收

地獄鬼國 就黎變到印度咁

點解要上人架車?

佢地係純粹享受摧毀女性心靈同肉體既感覺
呢d變態犯人既心理 要你去到佢咁變態先會明白

點解可以走得甩

睇字啦
8名疑犯為同事及同學關係。
係指疑犯之間GA關係 唔係指佢地同女事主

日本人好尊重女性 係文明大國黎

支那當然係禍害既根源...支那死清光我都不知幾開心添呀!

我只係想講日本仔其實都唔係好好...估唔到咁都比啲人話係五毛...係我唔小心辣著護主狗...下次要小心啲...

link?

你老母同老豆有勞資糾紛所以生左你

日本 台灣

日治時期的文化交流

30歲（強姦）

咁似crimson comic啲情節

睇D名似係支那人做
有冇巴打幫手查到
唔好比D五毛屈鳩日本

逃走到

垃圾日本仔

不過如果係印度發生 應該死撚埋
都唔知係好彩定唔好彩

依到有幾多個30歲仲單身既會員？你 啦，我唔想搞大佢

垃圾國家就唔好去啦

估錯國家

咩車可以坐9個人？

唔覺輪姦好核突架咩

尾個呢個要撈埋前面幾個d 精一齊屌

拍AV

日本好好架
唔會咁架

發覺日本一有咩負面新聞
都會有班人好似執到寶咁，餓狗搶屎咁係咁屌

都唔知係咪餓得太耐

av

痴漢現行犯

印度又唔中

//據了解，8名疑犯為同事及同學關係。//
重睇啦

竟然唔係台灣

個女仔係路過陌生人 與8名疑犯不認識
重睇啦你

未睇內容先猜地獄鬼國印度

錢解決到問題唔係問題

學好D中文先學人食西餐扮鬼佬啦

坐9個 揸小巴?

東京熱

話唔定 坐7人車呢

射得滿滿的

睇太多av